有冇人好想全港7000000 全部中一次肺炎

死幾個 % 老野
係好事定壞事
有數得計